烏拉圭第12人

球證偏幫到出哂面 ，完全唔吹烏拉圭

場場都有黑哨

又黑

個球證係耶和華再世

輸波又賴球證

補時補多咗幾多呀？

樓主呢啲傻閪平時波就唔撚睇，
世界盃就出哂嚟吠
忽然球迷

真係好撚黑，明明補4分鐘，96分鐘先完場

球證只係吹得鬆，唔覺有咩問題

無謂講今場，上場個十二碼都明造鳩提子

岩岩最尾角球，手球WO

今場都叫黑
上半場葡萄牙好多阻人反擊既FOUL都冇牌

係真，烏拉圭力抗黑哨until penaldo score

你老母個閪手球

無有冇睇足全場嫁on9仔，球證對兩邊都吹得鬆呀弱智

吹得鬆就黑哨

葡萄撚係咁煩

咁都叫黑 朗迷真係痴撚線
係咪場場最小要比12 碼你先唔黑

阻球玉登基可恥

好似係提子個龍手球

烏龜係踢得好喎
防手出色
雙前峰打防反一絕
基本上係專克攻強守弱既隊
我覺得呢隊波有機砌低法國甚至巴西

膠到廢事比...